會唔會自己渣去驗車？

幾年黎都係自己跟一跟個車底無銹無漏油，塵冚無穿窿，迫力夠皮，搵個星期六渣去驗，慳時間

會 等果陣仲有野飲

我果度無，不過快，半個鐘內搞掂，送100蚊超級市場現金券

邊度黎

送 $100 應該係八X 啦

夏x

我都自己拎去石門驗, 好快,又平。

森定係皇？

咁難得可以五百幾蚊畀個正式驗車中心嘅師傅認真咁同你睇下架車的基本安全嘢, 講埋你肥咗邊樣, 你跟住嚟整,14日內返去返驗

新車返代理驗車一次都收你3,5,7千...